請del post

原來推女人一餐飯會有啲咁嘅下場

睇左啲巴絲打嘅留言先知我人格好有問題 為左減少對女事主嘅傷害 請del post 麻煩曬

樓主希望你真係反省

知錯都好嘅

為左del post可以扮認自己有問題

死毒撚

睇死樓主驚女事主爆鳩佢number佢先縮

死毒撚！！！！

樓主應該開post前無睇過仙氣潮文

屌on9
係撚怕個女仔受傷害咩
你怕比更多人知你柒姐

狙擊樓豬啦屌

你講野咁耐 聽下蕭生啦

你地係咪想逼到樓主跳樓
我唔想少個毒撚幫我墊底

人間毒撚

del 你個老鼠皮咩

推比多啲人睇到，咪撚比佢del post

樓主，唔使驚喎，其實呢啲野好平常，

你唔只人格有問題，你連智商都有問題，用咁多時間打得咁大段野，唔係衰衝動，

你係衰弱智，衰社交能力，所以咁撚廢既人，建議你唔好縮，玩大佢，拍段片，屌撚柒啲港女唔撚so你呢d IT才俊

女事主有咩傷害？
個個都屌你條柒頭wo

你知唔知道有啲嘢唔係del po就解決到？
現實中做錯就係做錯，到時無得del㗎。
我希望你真係覺得自己某方面有錯，反省下自己嘅問題。

好應該俾連登嘅巴打絲打睇下樓豬呢條戇鳩嘅為人

OK
我叫連仔考慮下

DEL POST?? 5 hao ar
wo give other people see not yet

笑死

毒撚真係好恐怖

我真係有睇你地啲comment 就算呢件事之前我都承認自己唔係個好人 只不過我有時候真係會因為自己啲所謂尊嚴去傷害到人姐 可能你地會覺得我以退為進 我都唔expect你地信我 我只係想盡量減少個傷害姐

呢位會員
請你先自貼
管理員會再del post

排下版ok?

好撚痴鳩線你真係
以為圍到爐點知比人屌到仆街

好撚肉酸呀

你po出嚟個時唔諗下傷害？電話no.都唔遮？

成哥

好彩你對手睇怕都係美容雞嚟，
如果大家係現實同圈子我真係唔知你以後點見人
不過呢呢啲美容雞好似會開會逐個case討論點繼續釣
你而家應該俾佢哋成team座埋一齊笑緊
今次學精下次記得唔好咁痴線喇

你地屌我好應該 我事前的確係冇諗過對任何人有咩後果 我智商係有問題

我抵死嘅呢個我認 就算佢地係咪美容雞都好

lm

唔好用tibder溝女啦 試下去join啲康樂活動啦

巴打有冇啲好介紹 唔想又自己懶醒

唔好成日掛住溝女
試下去庇護工場搵返屬於自己既出路

唔洗del啦等大家開心下

Hi女學霸

LM 食花生

之前係咁chur個女仔又唔怕佢受到傷害？

越睇越覺得變態，你個人生係咪得連登?
真係以為係女人都係雞

老奉要陪你傾計，個陣毒味隔住mon都聞到

放工時間 擺耐d先啦

係我錯 的而且確係我太over 又唔用腦 應該係話冇腦

見你真係有反省, 我唔會落井下石

你po人電話公審人係過份咗
呢加受返幾多惡意咒罵/羞辱你嘅言論都係你作惡嘅果
但你都唔好太上心

只要你有反省, 過一排冇人記得你做過呢D嘢

人要不斷向前望 , 做更好嘅人
樓主加油

就算係美容雞，呢種對答其實都好正常，但你既反應就唔正常，兩個三五識七無共同興趣既人想點熱烈傾落去？

根本係你以為靜左呢兩個月（可能忙功課），佢會主動搵你，等你覺得自己好charm, 事實上無人care你，你就主動出擊點知人地仲係冷冷淡淡，你就覺得人地玩弄你，仲懶係識諗咁檢討自己之前無請人食飯，

仲毒撚發毒惡，以為擺上連登可以摧毀人地，成件事每一步都錯曬

各位巴打可唔可以比啲建議我？向前望都係講就易嘅事 求下你🙏🏻

😂😂😂😂😂笑撚死我
以為特登假膠，原來真係有人咁撚on9😂🤣

對唔住 比你地見到新下限🤦🏻‍♂️

我太自我中心 我對大家唔住

真心以為假膠

其實溝女姐
咁上心做咩
遲覆真係好閒

拉 咁易del到只會有下一次
要令呢件事成為你一生嘅烙印 時刻反省

樓主希望你真心知道自己錯
同埋最緊要係同個女仔道歉認錯，人哋先係受害者
亦都希望你知道，如果人哋唔接受你嘅道歉亦係情有可原

你真係有病

唔記得拉

我唔期望佢會原諒我 呢句應該有啲老薪常談 我會打比佢道歉 如果佢未block我嘅話

唔好咁自我中心
將每個人代人處事都用你嗰套 套落人哋到
eg. 你覺得見到msg 盡量快d回覆人係必要 呢d

先唔講交友apps 識呢d 係萍水相逢
亦唔講 sd訊息點同傾電話可以立即覆

你限制對方要同你一樣咁重視你 都係辛苦對方 , 最後只會辛苦埋自己

希望你知我講乜啦.

我還太年輕了...

多謝巴打🙏🏻😭

潮文

同埋做任何傷害人嘅事前
三思而後行呀.
任何你對得人傷害嘅武器
可能倒過黎傷返你

你見好多人叫女事主po返你電話就知咩事

佢哋叫係完全唔需要付出d咩.
你哋兩個當事人嘅資料可能就咁係網上留底.
入大典俾人笑

但如果件事發展到咁惡劣, 你都要積極面對

你變好咗 一定好似有我呢種人唔會對你落井下石

已經back up
你走唔甩

笑到我gapgap聲
所以話真係唔好隨便喺tinda識人
識到樓主都實屬不幸中既不幸

Del你老母，已backup

反省下自己，要明白人地都有人地既生活，你自己咪又係因為自己無錢ignore人地成個月？諗野要識調返轉。

其實連登呢單野好少事，日日幾百個po，聽日已經無人會記得。

好想知你現實有冇朋友
好撚癲

搵人backup啦

戇鳩 自己衰撚咗叫人del post

肉酸

我就覺得你冇錯嘅
如果覺得傷害到人下次咪唔好做囉

利申 我就係要expose佢手機number

好霸氣好威威啊
笑死

毒撚真係好可怕

我支持樓主 好撚型 千祈唔好del post

推

我都有問題

未拍拖已經咁樣
拍左拖唔敢想像你會點樣chur 個女朋友
希望你真係好好反省下
呢個世界唔係淨係圍住你一個轉

型到

而家先話自己錯 會冇晒尊嚴架
支持樓主企硬

咁都mon到

我唔會再諗人際關係呢樣嘢先 多謝你

自爆返電話先del post 啦

唔好跟蹤我

樓主特登開電話ga wor

佢都想你唔好跟蹤佢

咁啱睇到

樓主好波 好型
就係要expose佢電話號碼

Hi 痴線佬

開post唱人咁威威做乜要del

我係事後先知衰 嗰陣比自我中心沖燻左個頭腦

推到有樓豬相同電話先del啦

你以為post人上連登大哂？
你真係一啲家教都冇

我承認我冇家教

樓豬比人起底未

連登起底組做野

你條傻閪 自己放飛機先仲覺得自己啱 屌你老母

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

你自己四月都無覆人
仲好意思搵番人
荒你唔係騎牛搵馬咩

出街食餐飯，一百蚊都無？
無就唔好做大頭鬼 又供保險又供樓啦

俾番少少風度啦
又唔係你條女
人地唔撚覆你，咪自動退場囉
死要面既毒撚，無得救

你都on撚9
似係你驚俾人傷害咋

點解你仲可以用「姐」
你覺得好少事?

咪玩啦大佬 仲想出黎害人

我點會覺得好大件事 只不過我事後可以做嘅嘢真係好少 所以先加個 姐

你真係男人之恥

去庇護工場見工未？
不過你eq咁低，都係唔好害人喇

驚俾人起翻底咋 唔好講到自己咁偉大

咁快做野 有冇人有backup

I mean我覺得好大件事

唔洗道歉架啦
人地一開始唔理你 已經係唔想你係佢生命中再出現
你唔好再搞人啦好冇呀大佬

呢個故事教訓大家
唔好亂咁同毒撚傾計傾咁密 真係好撚恐怖

好...

UP乜鳩

樓主住逸東?

有冇back up

I mean我點會覺得好小事

啲毒氣真係好勁

似係19天秤會做既事，有價值個刻係朋友，冇價值就已讀。
不過好多時都係已讀，但樓主都唔好人得去邊，已讀你就要比你放number上黎

樓主係咪仙氣毒撚

唔好del推

想睇

重話將人地比連登識，樓主幾多歲呀

如果你放人電話出黎之前肯用少少時間思考下自己嘅行為就好

Miss咗
有冇朋友可以簡單講吓咩事

我有CAP圖 個POST太震撼五官

想睇返 頭先睇到一半冇左

咩事
Miss咗

屌你老母連住尼 樓主同你有親？
Po完有得del 使撚玩連登？

share plz

驚咩姐

講嘢都成問題喎

係我太意氣用事 對唔住

一定係啦 本身諗住戇鳩鳩一定冇諗過呢個問題
仲要諗住放上連登之後會有成班人撐佢一齊屌個女仔
點知全世界都屌鳩佢佢先開始知驚
想像下都覺得好撚好笑

都未食完花生 個post就冇左

我都miss左

我想問下發生咩事

佢開post嗰陣最尾一句就係
我開呢個post出嚟就係特登爆佢電話號碼嘅

而家又話要減少人哋傷害啦

Lm

支持女事主爆樓主number

早知頭先㩒入去睇啦
依家睇唔到，唔知發生咩

樓主pin this please

係咪已經del左 好想望下講左啲乜

咪撚煩鳩住人啦
你呢啲心理變態真係想像到點解你要玩垃圾APP去識人
本身份人都一定勁有問題

me2

推miss咗嘅睇呢度

推俾更多人知

唔只影衰男人

影衰埋毒撚

樓主驚到仆街仲叫佢pin

樓主

樓主pin咗我就原諒樓主

睇唔到

唔好del啦等睇女事主post number

拍左拖應該見到對方在線上但唔係一分鐘內應機
就拎把刀飛的去佢屋企斬撚死佢

網友鬧得啱

樓主pin this

花生花生

樓主CLS

毒撚樓主諗住約女，但係自己甩人底
條女只一日冇覆機，毒撚就係咁鬧人，講到人哋要對佢有交帶咁仲要po晒對話同電話出嚟公審

幫推

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

原po, cls條友都唔係真心改嘅，喪比人屌驚比女事主反cap先po上黎起底先扮野話後悔 你啲柒頭皮毒撚講到自己冇錯咁，打埋千字文，仲利申特登開佢手機電話公審，我就唔信你咁快認錯

#155有link

痴漢樓主

冷靜巴打..

冇咗個po了

其實都幾唔公平
成哥都冇得DEL POST
反而樓主有得DEL

已cap圖同報咗警同私隱專員，你之前個post有私隱問題，你唔洗覆我，直接同個官講就得

你都幾撚仆街㗎喎

巴打其實我見到你呢個comment唔知講咩好 因為我好幼稚 又柒

無睇過成哥個post?真心膠樓主唔好再引我笑得唔得好辛苦

吹咩 雖然我都唔係好care佢 🤷‍♂️

係 我係好撚仆街 對唔住...

請問你用咩app嚟blur 女事主個電話？
連狗好cute

支持 樓主根本有病 鳩痕

唔關事佢係扮緊之前有一個中學生係成人台開po
啲人屌佢未夠稱秤 好似
跟住條友就打好大段嘢屌人
雖然最後都係笠水

希望你唔好再煩個女仔

是咁的 一開始呢個女仔起tinder上面match到

叫樓主學識咩叫尊重先學人溝女啦

其實我哩個comment唔係話你，係覆上面位巴打，我無你咁小氣特登打千字文黎屌7你

樓主請pin #175
想知咩事睇#175

多謝你 我執返粒miss左既花生

lihkg app

有冇cap到啲留言 啲留言先係精髓

連登app功能嚟

樓主好好反省, 溝女首要互相尊重. 加油

多謝巴打

樓主Pin this please
勇於面對先係真認錯

開個(2)?

叫樓主pin自己

留言同呢個post一樣

＋1

咁樣對一個女仔 身為男人唔覺得好肉酸？

我覺得...

唔好再害人啦，孤身走你路啦

睇完

樓主，個世界唔係白紙黑字

現實係，好多人同人嘅分開係唔會講到明。只係會默默唔回你，回得愈嚟愈慢，等你明白佢無興趣。

會講到岀口嗰種人係極堅毅嘅人

呢種人我無見過

樓主，要直接pin #175呀，pin#207代表你無悔意

希望唔好del

點解你地睇到

無法顯示本主題，原因可能為：
・ 本主題不存在或已經失效
・ 你沒有權限顯示本主題

重點
Hi bye都要秒覆攰撚到

我太具控制慾 對唔住:(

世界級
樓主個種自我中心
係咪冇咩異性朋友？

咁你睇#175

樓主唔止要反省尊重女仔呢個問題，同時間諗清楚 如果你係個女仔你會點？

你無啦啦無左影既時候，人地會唔會打一大篇野Diu你？
然後放你上討論區？仲要show埋電話

諗下 因為你一時之氣，會唔會搞到好多人騷擾人地女仔？
你連「member」都唔落，到底幾多人睇到對方既電話

比我係個女仔，我會show 9返你個電話同相你自己睇路啦

我係好犯賤...

樓主洗唔洗上d社交技巧班。。

真係 求救！😭

唔係想屌你 但你覺唔覺好冇風度 我係個女仔既話真係覺得比你踩到好似地底泥咁 有啲野講之前用下個腦 呢啲說話講左岀口 傷害係一世 我就算嬲一個人 我幾炆都唔會下下屌到咁狠

你A0 ?

其實應該係人生基本班...

佢又真係肯pin

俾少少建議你

你而家要提升自己嘅價值

讀緊書就讀好啲書 搵一樣拿手嘅技能（運動、唱歌、講笑、畫畫之類）

另外執好個樣（肥就減 瘦就操 矮就著slim style）

到你做完以上兩樣嘢 自然有女架啦

似建議樓主安安份份做返個毒撚

條女唔block柒你已經好好

jm9

我冇資格拒絕

屌呀
連仔真係幫佢del左post
係咪驚俾個痴漢煩鳩佢無交帶

唔講以為個女仔係樓主女朋友, chur到呢...
樓主平時係咪朋友都冇個

欣賞你認錯既態度但犯既錯太大

樓主嚟啲極品嚟架，請大家好好珍惜

我知道

樓主好撚柒.....
tinder識都chur到咁....

笑撚死
毒撚真係好可怕

所以我應該要重新學做人

準備破1000回覆

pin咗 原諒咗樓主了 起碼肯認錯好過好多連登仔

睇曬
特別有深刻印象係
你以為你係女人就大曬？

支持女事主反cap公開番樓主電話

怕俾對方起返出嚟姐

支持女事主報警

而家睇返 好地地交個友閒聊下
諗住識下人又好打發下時間又好
又比人話下賤又要擺上連登
我係個女仔 以後都唔敢玩交友app

加油啦....知錯係好事
其實好小事啫

咪撚煩尻住人啦屌
仲要打電話騷擾人
你唔再搵人已經係最好既道歉啦

屌,趕唔切
好彩有web archive睇返

好大件事...

LM

睇完呢個post就知毒撚成日呻溝唔到女係有原因
唔好成日話人歧視毒撚

樓主pin咗
我地接受佢既道歉
完啦好嗎

我仲衰過毒撚.

件事係點 有冇賴人包

有冇人起樓主底？ 想睇

你個名

條女100% 係美容金融保險妹

傻閪😂

樓主應該有白卡

其實d對話好正常
樓主覺得個女仔遲覆好hea
自己咪一樣
憑咩話人
原po仲咁寸
宜家抵死

你自己唔交代消失咁耐就得？
人地遲就唔得？仲好意思拎出黎比人公審
好似你呢啲毒撚真係好撚噁心

建議你睇睇下心理醫生

嗯 我會

岩啦 屌你老母

做人世呀？家下未做你條女都咁撚chur

鄧你d 女陰功

好撚柒🙂

CLS

樓主都pin埋 算啦 咪再追擊

點用 係post上黎既相先可以咁做?

你24小時未del post 我真係好唔中意人咁樣

樓豬柒撚到

樓主仆街仔

Push

訓左冇睇有冇懶人包

真啊 追追下食完個飯就無左
朋友都唔係就chur撚到咁

睇#175

dllm垃圾連狗呢d就幫del post

好痴線.......
係人都怕左你

痴線佬發現

本來想入去睇 點知dele左po

好彩有得睇番

樓豬是咪A0

癡撚線 成個女人咁

樓主醒少少啦

其實GOOGLE下就知
TINDER一黎就轉WHATSAPP傾
10成都係美容妹

多謝Ching 補返啲花生！
毒撚真係好可怕

係唔係都好啦 我都係一個自我中心又賤格嘅人...

Ok

個女仔真係好人咁都肯覆條傻鳩

睇咗幾張
其實條女都幾串

樓主真係好撚廢

係呀

但問題在於
1.你唔識得溝女
2.你自我中心
3.騙案你都分唔清

真心完全無一樣掂
你唔係剩係要改你D態度,同性格
仲要強加埋智慧分下騙案

Cls
以前都識過一兩個好似你咁樣既人
一個傾計都算正常，但係佢話好憎人已讀不回，就算唔熟既人都係咁話。但係就算幾熟都好，都唔一定會日日都傾計架，個話題完咗咪唔覆所以我就遠離咗呢個人

另一個同樓主你差唔多咁痴線
完全唔熟，更加冇當對方係對象，但唔覆一陣就會比說話我聽
不特止，好小事都會發晒癲，不停打啲google translate 英文然後block我
但轉個頭又解block又say sorry
有次佢發癲我就索性block晒佢所有野，呢啲人都係痴撚線

係 比係我實block鳩條傻閪再放佢上141

痴撚線俾著我即刻block鳩樓主
病

以一個美容妹都覆到咁已經好比面樓主

大家唔好推啦

cls
朋友都唔算係
唔覆你咪唔覆你
仲要個女仔算好有禮貌
交代你老母臭閪咩死傻鳩應該成世喺學校比人玩果d毒撚今世都冇社交果d

支持更新人士!

私隱條例第50條，私隱專員送達執行通知的權力有所擴大。如果私隱專員發現有違反條例規定的行為，不論該項違反行為是否會持續或重複發生，專員可向有關的資料使用者發出執行通知，指明須採取甚麼步驟以糾正該項違反行為。
任何資料使用者如不遵從執行通知，即屬犯罪，可被判處第5級罰款（目前為50,000元）及監禁2年。修訂條例對再次或屢次違反執行通知的資料使用者，處以較重刑罰，刑罰為第6級罰款（目前為100,000元）及監禁2年，如屬持續罪行，可處每日罰款$2000。

潮文嚟

反省就唔洗del啦屌

樓主真係痴撚線

塞返入老母個閪出多次世啱你d

垃圾

其實如果樓主唔放上連登

咁樣撚9隻美容妹真係好正

人地求財，點知引左個痴線佬

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

剩係原po最尾用連登公審黎威脅人已經夠死十次 建議搵人起埋原po底

毒撚真係好恐怖...

放撚心 其實你傷唔到條女啲咩
因為大家淨係覺得你有問題
所以你傷到你自己姐
幼稚到不得了 唔改應該一世無女

樓主係痴撚線

第一次見del post上熱門仲要不斷有人覆

連FD都唔係 仲想點 咁都叫串

好想知發生咩事

呢個ac唔好要啦
去7仔買過個啦

知錯能改係好事嚟
人地認錯求del post我覺得都值得比次機會

原post有comment屌樓主
樓主以後唔好咁小氣喇
感情世界係合則來不合則去

你都真係真心痴撚線 約食飯係你自己唔去
同你冇任何關係你chur到人地咁樣

好肉酸 屌

傾唔夠幾句就拎wtsapp，條女九成係傳銷，但今次遇著個痴線既連登毒撚

好好笑同仙氣個單嘢好撚似毒撚真係痴撚線

揀相 下面有支筆 之後下面就有連狗/連豬揀

你少同人相處啫

郁啲就擺人上黎，唔怪得啲人對連登咁反感

發生乜事

原來推女人一餐飯會有啲咁嘅下場(2)

幫你開左新post
繼續批鬥條女

咁都補食翻粒花生

毒撚睇得兒登多 信晒佢地講啲歪理諗住開po搵認同感
點知一面倒

樓主你係咪白痴仲專登開post

lm 毒撚自殺算

#155 同#175 咪有

#175 pin 左

#175 pin左

放過個女仔啦，心理扭曲，唔會咁易改到架，唔好再出嚟溝女害人一世啦

杏仁餅 老婆餅
戇鳩鋼鐵熊仔餅

痴線佬都可能有錢既, 但好明顯美容妹都驚左樓主唔敢再sell佢

求link

屌呢句“你以為你係女人就大曬？😏”，係咪上連登上得太多
毒撚真係好恐怖 遲覆咁小事都咁狼死 唔知以為個女人殺咗你全家 樓豬呢個ac可以砍掉重練

支持女事主po番on9樓主電話

原諒了 樓主真男人敢認錯

笑撚死 你以後仲敢唔敢搵個女仔

Cs毒撚新仙氣女神post

原來就係你

有冇人知條女係咪美容雞黎？唔係就好笑

有 2 上咗熱門

死毒撚真係冇撚腦 扮唔care但又要chur鳩人

On9仔

好耐冇呢啲高質po笑下🤣

叫攞wts 9成9sale

其實應該唔會俾佢傷害到，我係個女仔，只會覺得遇到個癲佬。
樓主，希望你改到了，就算係女朋友，都唔會咁chur人，有病咁...

屌你老味交友app 遇到呢啲痴線佬 唔扑已經好好

個女仔話佢無聊，佢無野
食屎啦樓主

利申 我就係要expose佢手機number

樓主有病。。。唔係叫你跪女仔，但人地都有覆你叫約你丫。

有興趣咪繼續傾，冇咪由佢囉。擺上來俾人睇做乜？

認真 你講咩都冇用

你po左人哋電話號碼就已經傷害左人

你係男人就po返自己電話號碼同個人資料

最壞打算咪又係WhatsApp轟炸（反正本身都冇人搵你 你咪當爽下囉）

你做唔到呢啲嘢講幾多句對唔住都冇意思

樓主真係好撚柒
係咪諗住放上黎等我地一齊公審個女仔
自己有問題約唔到人就威脅人公開電話
真係好撚有問題

你唔配用熊仔餅依個名

樓主溝哂啲女咁點得

想知個post係講咩

pin左

喂屌你老母咪撚當我地傻啦 驚柒就驚柒啦 你之前係咪以為擺上嚟公審就一定係自己啱呀 自己睇番啲對話紀錄覺唔覺得自己好撚煩膠啊 我係女唔擺你上嚟都比面你啦 仲學人公審

你唔係衰年輕
係衰on9
希望現實既你唔好再咁on9

想問下樓主幾歲？

隔住個mon都feel到樓主有幾咁毒
對一個網上識嘅女仔咁嬲 咁撚上心

溝唔到女發皮四
抵你冇女啦
有巴打幫你back up左啦

原來推女人一餐飯會有啲咁嘅下場(2)

真係cls

樓主有冇考慮開多個post叫admin del呢個post

Thx

有位都唔識入 屌你老母死毒撚
就算人唔應你吹咩
又唔係你條女使唔使隨傳隨到？
點解我咁嬲？ 因為你浪費左個大好機會
不過似你咁既人都係唔好有女d

條女唔block 又繼續回應佢個下好笑

有d仆街 但真係笑撚咗
tinder識既人你咁認真
講真 你都預咗個到d人都唔會淨係同你一個傾架啦
hea覆你既 咪算囉搵下個
咁上心做乜...

見到佢話樓主咁耐唔搵佢，然後串鳩人
睇真d 原來隔咗咁耐

人地隔12個鐘先覆你就知冇興趣收得皮啦
CLS仲好意思放人上連登，真係唔知醜㗎喔
抵你溝唔到女啦毒L

關懷弱智顯愛心

你放得人吔上嚟要公審人，失敗咗就想當無數 攝咗件事？

DEL POST 都推到上熱門

LM
仲唔覆？
正on9仔

毒撚

唔好咁自我中心 以為成個世界圍住你轉先得嫁
條條女都要秒覆你 吳彥祖都未必做到啦
依嫁行去塊鏡前面望下自己個樣 好好反省下啦

毒撚真係好恐怖。。。

樓豬你柒夠未

睇對話都知係美容雞

死毒撚，社會嘅寄生蟲，無價值嘅垃圾
你呢一世人都一個人過啦，基都無得你搞

香港真係多痴線佬
希望你成世揾唔到女朋友孤獨終老

真係好恐怖

抵鳩你呢d死毒撚一世溝唔到女 同你唔係好熟 都可以比你話到咁, 死傻鳩咪撚再玩交友app害鳩人啦 有撚病就排期睇醫生啦

你真係痴鳩線
我求下你真係唔好揾女朋友
萬一女友咁啱行開左睇唔到你個message
我諗你真係會踩上門一路砍佢一路問點解唔覆你

樓主你都係唔好再媾女 無謂累人累物啦

推到條女出黎爆樓豬電話